22歲幾乎經歷曬人生所有既高低起跌

細個有癌症，用堅強捱過去

但爸媽又離婚

中學之前又比同學欺凌同排斥

試過做錯野比人警察拘留

要阿媽保釋

中五親生爸爸過左身，上左生命中最重要既一課

最近step father 肺癌末期，靜番最後3個月

同時間，女朋友比帽我帶

我既人生每一次都係對心臟好重大既充擊

低就勉強有 高呢？

屌 唔好咁啦

姐係你命不該絕

你而家已經冇野可以輸

只可以努力向上

step father三個月之後會好嘈?

27 A0

點睇?

你都叫有過女友丫

睇到你講的，就諗起以前睇過本書叫“活著”

非洲小朋友重慘過你，起碼你依家衣食溫飽

邊度有高

我都諗起

鬥慘大會開始

btw 頂住

咁每個人對於「高」嘅定義都可以有唔同 淨係睇文字已經可以理解巴打你有幾難受 可能係上天俾你個考驗黎 加油要撐住呀！

人生有好多課堂要上，可能而家中文堂對你黎講比較重要，衝擊一下，22歲姐

難聽過粗口

將經歷當成係成長既養分 有歷練既人對待世界係會唔同 睇你點選擇同內化
要相信一切係最好既安排 因為呢d野會令你成就更好既自己
咩係最好？自己去定義
去睇下inside out 所有既記憶都係喜從悲來

所以 你將來會比人成功

黑過地獄黑仔王

你確定有高過?

你咪比人放下負能量囉

何必呢

希望在轉角

高位係識到女朋友

OMG

加油

伯母都算剋夫

應該係佢知道自己得返三個月命之後先開始靜返

習慣成自然

可以加多樣
低潮上連登開po發洩 但畀人捉字蝨同恥笑

0分重作

人係好多野都控制唔到

加油呀巴打 冇咩安慰説話想講 只係祝你之後人生可以安穩快樂

巴打支持落去

巴打要相信他日必定會苦盡甘來 唔好放棄 加油

好撚閪

撐住呀

屌你人地都講到明末期得返三個月命仔
仲點撚樣甘來 下世再來就得

加油...

負能量集合體

識一個人
老豆老母死曬 呀哥呃曬父母遺產走佬
老公爛賭差人周身債離埋婚
得個仔 身邊一個親人都冇
除咗怪命苦 真係唔知講咩線

呢度真係好多仆街仔

加油

屌！就咁聽都覺得佢好撚慘！
希望佢同樓主一樣要堅強

咁對一個癌症病人黎講克服到癌症都已經係高

我睇字覺得辛苦
如果你唔會浪費條命 我又信你比其他人成功左

呢位人兄都係死命咁想生存,你堂堂男子漢就唔該搏盡全力生存

本來想打一大篇野,
但係都係算
樓上D人講哂我想講既
加油樓主 仲有好多人支持你
唔好放棄你人生
你仲係呢個世上
證明個天都唔俾你走啦
你捱得過既

你老母都幾淫下

屌你老母

屌你班仆街好撚mean 比人發洩下咪算
Btw 樓主加油啊 nothing to lose 命不該絕證明你未來一定會好好。

行到水窮處 坐看雲起時
Add oil bro

拍劇都冇咁戲劇

講下笑,師弟唔好嬲,活得比你差既人大有人在,祝你身體健康

tvb

我高過你 I high than you

加油樓主

以樓主呢個年紀黎講
要面對呢啲事的確好唔容易
但就係因為咁難捱你都捱過左
更加唔好輕易放棄
加油！

低還好，不過最緊要而家開始高返

巴打你捱過到咁多難關而冇自棄
已經比世上好多人都出色
加油

咁你都捱得過
相信堅持會成功

女朋友唔係人生全部
以女人為人生目標嘅男人真係好撚廢

咁都捱得過

維護世界和平呢個重要任務就交俾你啦

睇個topic捻住入黎睇下咩膠文
但原來係個凄慘故事
sorry bro

好仆街
碌碌吓中間有個咩百日宴，生日派對服務廣告
唔敢cap驚俾人block

鬥慘大會你實有三甲

跌到谷底就會反彈 撐住
意志好緊要 識下新朋友
換個圈子有陣會有新睇法

巴打加油

每次有咩唔如意既事 都諗起下面呢段野

孟子曰：「天將降大任於斯人也，必先苦其心志，勞其筋骨，餓其體膚，空乏其身，行拂亂其所為，所以動心忍性，增益其所不能。」

雖然真係好自我安慰feel
但每次睇完呢段野 都眼濕濕之後頂硬上

咪撚鬥慘 無人想知

可能而家只係試到人生中嘅低，
但係只要唔放棄努力面對，唔使幾耐就會習慣。

辛苦嘅時候先唔好埋怨，
想想將來仲慘就會覺得而家嘅考驗都唔算係啲咩。

頂唔順嘅時候諗下，
放棄嘅話，其實都無咩大不了。

樓主唔係話你
不過成日覺得自己經歷好多嘅人
通常都冇出息 自大撚
天外有天
試下睇輕啲 生活會過得舒服啲
加油

俾正能量你鼓勵你都要俾你屌，證明d所謂「經歷」都真係無乜料到，anyway, 希望你個所謂 stepfather 有買保險留俾你依個所謂經歷過所有「高低起跌」既既群腳仔啦，如果唔係你遲下又要上黎叫春架喇

你老母就正能量

祝你都經歷下呢啲無料到既經歷

哇，樓主真係好慘啊，全世界無人慘得過佢喇

留得青山在 哪怕無柴燒
仲有時間造個高出黎！

雖然好似好阿Q
但我由細到大都諗每個人一生得到既幸運同不幸
份量係一樣
巴打你呢細個就已經咁不幸
捱得過之後會有好多幸運等緊你

換個角度睇, 經歷曬所有低潮, 簡簡單單平平淡淡已經算好高峰, 咪可以比一般人更易滿足同快樂

余華仲話活著係佢寫過最積極既書

不過聽完佢咁講其實我又覺得有種另類積極係到

即係全地球同一時間只能夠有一個人有資格叫慘?

樓主好堅強 崖到今日 LM

我都好想知，每次都有人同自己講其實你已經好好，起碼有得食有得著，我諗要做非州小朋友先有資格叫春

因為余華寫呢本書嘅時候講咗句說話
就係：「人對苦難的承受能力 是對世界樂觀的態度」
所以余華覺得佢係寫緊個積極向上嘅故事

樓主住油塘？

黑到咁嘅地步你領略到嘅都會比其他人多,
之後係點冇人知,
大家都唔知自己聽日呢個時間仲係唔係度
試下唔好咁執著已經發生左嘅悲劇啦,
不過試唔到咪聽日先再試, 加油吧巴打

Ching你都算屈

廢拉柴 高咪係打丁

睇你打既野你老母仲慘 個仔細細個有癌症
之後離婚 個仔唔生性要自己保釋
再結婚老公又癌症

呢d經歷唔係人人有 有人想經歷都經歷唔到
上面有巴打過係養份絕對冇錯
你可能諗同葡萄點解有d人 或者朋友家庭美滿 順風順水
但如果有起事上黎你處理既方法一定比其他人強

活著是折磨...

5/10

你有勇氣生產真係好勇敢
試下找一d 會令自己開心的生產方法

自問人生我自己都無乜高低起伏
真係唔會明樓主心裡咩感受
不過相信您實捱得過

上高登計唔計

渣渣輝： 今日無 將來都係無

可以同非洲小朋友講

當你捱過去 我覺得就會無野難到你架啦
加油

收嗲啦 真人要幾戇鳩先講得出哩種說話。
鍵盤戰士屌你老母

有高過？

阿愁都有佢既用途 睇下inside out

祝你個仆街含家生腦瘤長命百歲

連登鬥慘大會正式開始

假膠都唔好笑

非洲D小朋友連連登都唔知咩黎呀
仲慘啦

真幸福 每次都大步檻過 我小學 中學都有朋友病死

六弄

要堅強

仲未試過死啵

It will be better

好狗

你還有病呀.jpg

好mean
撐住樓豬

如果將來再又有番個 step-stepfather，咁算係高定低？(都係多口問句)

會唔會太慘

睇到你呢句大笑咗出黎

有無諗個個天要你黎呢個世界係想玩鳩你 點解有啲人咁幸福可以呼風喚雨，而你就永遠俾人食住俾世界欺凌

樓主冇講日常生活 可能係富豪嚟

個post有過千正評

中學SBA 要睇套戲

喺班房播變咗笑片

Night is the darkest before dawn.
加油巴打

好慘下

死晒人都要俾你話係考驗
你攞景定贈慶？

屌你老母
使唔使俾人考下你？

無野可以差得過現在
依關都捱得過
無野難到你

呢d經歷 你有做間諜/特工既潛質

巴打 你是人上人

巴打唔見咗 ？

巴打唔係一般既硬淨
會否極泰來架 加油
好好孝順阿媽

識個人 4年前佢老豆幾個億cash渣手 因為貪心倒差人幾個億 同期老豆生腦cancer 醫番好 今年復發 上幾個月佢老母都確診生乳癌 我睇見都覺得慘 對上次一見到佢老豆都feel到有d癲癲地

睇黎你老母係天煞孤星

屌你老母有女仲嘈

可以死，我支持

Sor 打得飛機多
原本俾人帽咗
真係好慘

一般貨色

加油呀

其實你曾經有過女朋友已經比大部分連登仔好好多

你要堅強支撐落去，當無嘢輸時苦盡就會甘來

加油，唔好放棄

佢由第2次已經咁諗

其實你做所有一齊都只係為左繁洐

而生命本質就係咁

換個角度,這就是生命的意義

金庸好多小說都差唔多
連城決 俠客行等等
都係衰到貼地
然後就會好返起黎
好嘅唔係物質生活
而係既然比啊媽生左出黎
就用好嘅態度活落去
樓主加油

冇人理的，尼度，冇人性

高同低係相對 樓主低到入低谷 上返平地已經叫做高
平平凡凡咁過一生對好多人黎講都係夢想中既追求 你班child登仔何必要咄咄逼人呢

靜淨 都算喇
充沖 無理由錯啦？

你可以話自己經歷盡不幸，低潮，低谷....
都唔會用高低起跌啦
仲要22歲講人生經歷盡xx
係咪咒自己短命

內文打段咁嘅野出嚟
起個標題都令人黑人問號

不禁問「高呢」？
又或者同你講「放心，低處未算低」

未破產未算

繼父剩返三個月就唔好做假膠/
少年不知愁滋味
陪下佢啦

三個月段先再上嚟開post

呢個真慘. 好好享受現在, 下世唔好做支那/香港人.

頂住呀Ching

頂住呀師兄, 的確係好撚慘

係連登講慘
連登仔係唔會比你得逞樓主

感覺已經冇野可以輸

攬下先啦，巴打

香港要找人慘過佢, 應該都幾難.

命格咁差，有冇去算過命，驚你後面仲有事

曾經有女朋友？

本書真係慘到仆街，諗番起都震

巴打你應該咁睇
你有經歷咪當自己nothing to lose
當再又更壞既事發生你都可以順利渡過
無野難得到我
利申：罕見癌康復者

巴你放心
人生起起跌跌
最差既情況已經過去
希望就在明天........就奇！
最差？你以為咋，知唔知咩叫衰開有條路？

照你咁講 只有全世界最慘個個先有資格話自己慘
膠都費事俾

sad but true

6/10

同你大同小異
我冇cancer ，比同學排斥 ，女朋友帽係中學既事

不過我父母離婚之後冇再搵老豆冇繼父 22歲母親過埋身 自己搬左出黎住

其實都係想講：做人要自強不息，講慘永遠都會有人慘過自己，想跳番出黎就要靠自己去努力。

我本身得中學學歷，無依無靠果陣搵緊9k 幾一個月，宜家都叫讀番個degree，係大公司做緊中層。

唔好自怨自艾，用自己對手為自己創造番一啲價值出黎！共勉之。

作漏左

癌症用堅強捱過
你細個除左硬食你有得簡咩
中學做錯野係你自己on9唔識諗
老母離婚又關你咩事，第二個老豆癌症又點會關你事
由頭到尾你只係一直比人照顧
屋企又唔駛你負責，你呻乜9

連登最近好多鬥慘POST

加多樣
鬥慘輸埋比連登仔

要加油 努力生活落去

唔怪得你27都a0

加油，有時唔好活得太認真，唔好太上心
都係對自己嘅一種保護嚟
珍惜生命，呢種日子會過去的

what doesn't kill you makes you stronger

其實有巴打話係鬥慘，但其實所有野都係相對既姐，可能有人仲慘過我冇講姐，我係希望share 下自己少少經歷，鼓勵下各位ching遇到困難既時候可以更加正面諗 至於係連登share 自己既”高”簡直係不知天高地厚，fg 都40K起跳
但多謝各位鼓勵

巴打加油 仲有媽咪

講文革

ok u win

同年
同低位
依家算係身處高位
唔係想話鬥慘
不過未遇過
想聽你講多啲

死剩你就發圍啦

利申:9UP

同你經歷有啲類近，只係我冇癌。
大你兩年，完全明白人生可以有幾難捱。

屌 你唔好搞到樓主跳樓啦

改名叫 地獄黑仔王

樓主頂撚住

認同，人生就好似本日記。今日可能會覺得好苦，但將來你回望返轉頭可能有另一番感受, hang on

諗諗其實已經無咩可以再輸
搏盡無悔

有巴打話何來「高」
我認為捱過難關哥一下都可以係好高，本身癌症隨時死

有過癌症，死埋老豆，都叫勉強 祝你示範點先叫真正既低 可能係死全家

應該係死全家, 再俾777同689強姦先叫低.

佢應該有啦，見佢語氣咁把炮應該經歷過或者經歷緊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不妨到以下的網址了解我們的服務：

你祖墓上面係咪起左個公廁，咁撚黑嘅

呢個係神俾你既考驗

爛命一條
個天生到你條命咁爛
無咁易俾你死

跌到落最低 就會上番去
巴打加油

集氣 加油 否極會泰來

我廿歲都差不多，覺得好醜怪，唔敢同人講